肚臍下果兩舊腹肌點練？

我做碌碌果個 有效地操到肚臍對上果d
肚臍下果d 未係好有效

比多啲掙扎我

？？？

呢d用一陣會急屎

袋底健身